【永不割蓆 拒絕分化】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXV

深切哀悼禾b離開牙記

Once a gunner, always a gunner! 🔴⚪️

1 jor

1

和b

沒有禾比的第6日 晴

冇咗禾比睇波舒服到

求禾b唔好扭爆我廠後防

香港國際機場連日來有市民集會活動，機管局昨日入稟高等法院申請禁制令，並已取得該命令，禁止任何人在機場指定範圍以外包括禁區內，進行任何示威活動，但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會。

原告人為機管局，被告為非法或蓄意妨礙機場正常運作的人士。

即係人多就贏

不如燒坦一齊走啦

好似星期一咁多咪得囉，淨係交通都塞爆啦

都唔係疑似 直頭係 咁撚多隊狗護佢一個上救護車

用官腔覆藍屍 高汁

你終於都開到post

阿狗藍客邊間買好?
有FD推介屠房/總統14/F

其實出面洗唔洗討論咁耐係咪鬼做
做咗咪做咗囉 又唔會死嘅

希望集中返星期五六日啦
唔好再平日唔夠人都夾硬黎

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

乜鳩都不完美有改善空閪
藍屍都吹唔鳩你漲

除非你100%肯定條友係鬼，而你又肯用私刑，若果唔係，捉鬼呢個行為根本on9

據《太陽報》報道，在奧斯爾和高拿仙歷遭遇襲擊後，倫敦的一個東歐黑幫稱若兩位槍手球員再遭遇襲擊將展開報復，這惹惱了他們的敵對幫派，後者揚言威脅奧斯爾和高拿仙歷的財產安全。

目前，奧斯爾的家門外已經佈置了24小時在崗的安保人員和護衞犬。而據説，高拿仙歷的妻子已經逃回德國，並發誓永遠不會回來。由於阿仙奴有保護球員安全的義務，兩名球員目前受到24小時安全保護。在英超首輪賽後，愛美麗證實了球員將無限期缺席比賽。

雲加

真暴徒

貢貴典買得落手=,=

點解嬲唔係去搵返對頭黑幫開片

真愛
英超字續粒計牙

港澳辦強烈譴責香港機場嚴重暴力行徑，形容有關行徑近乎恐怖主義。

港澳辦指，連日來香港激進暴力分子完全突破了法律的底線，道德和人性的底線，在眾目睽睽之下公然實施嚴重暴力犯罪行為，令人觸目驚心，不寒而慄；他們的行為是對法治的極端蔑視，嚴重損害香港的國際形象，嚴重傷害了廣大內地同胞的情感。

敵人反對的 我們就要擁護

嚇到要黎香港旅游定一定驚

有腦就唔做黑社會啦

咁印pepe算 買粒字最少

已經冇咩心機返工老細又戇鳩
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

喊到手都震埋開唔到

轉工啦

兩個數字唔抵

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

R霸係咪續粒計?

歐霸唔係

咁印細爆

岩岩轉炸算啦都冇將來 捽捽捽 捽你老母數咩
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

係無將來就更加要搵多D錢買外國護照

過日本讀豬算
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

下次請番u食反

轉左個性簽名先啦
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

個簽名好撚煩

咁先正
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

向下拉幾次都係見返同樣嘅嘢

原來愛狗係巴斯克人

要D時間先睇到佢講乜野

I know that feel

裸辭啦 仲等咩

好煩

要睇一輪先睇到佢覆乜

唔好係狗竇用啦

好撚難睇

你養？

全職社運
個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

=.=

不如全部示威者按埋層樓all in買曬牛/call
之後應承唔示威立即散水賺返筆之後搞移民
再重熊/put 出返黎搞事

點解以眼還眼唔係綁住警察或政府官員？

你咁理性做咩？你係咪想分化？你係咪五毛？

貢典解唔辭職按樓all in熊 全職搞抗爭 日日去沖擊做勇武派

訓醒跌市又收錢

真係醒水既一定係發國難財架啦

全職搞事因住有錢無命享
彈出彈入先係真識玩

好憎搞事依兩個字

係呢度用慣左

一見到就好反感
好似廢老藍絲講野咁

咪咁敏感啦
#不分化

9c9

昨晚（13 日）起大批市民在機場聚集結，中國官媒《環球時報》記者付國豪一度被示威者用索帶綁在機場行李車上，最終由救護員送醫。付國豪今日中午出院，有多名同樣穿紅衣的市民到場獻花。他表示自己遵守了市民要求，沒有任何違法或引起爭議的行為，「我覺得我不應該受到暴力對待。」

CLS

我地之前好似叫普子隻狗做搞事

算啦

係

醫護都比廢老屌
問佢唔洗番工 好撚好笑

屌柒番佢人地坐係到關你撚事咩

暫時唔好再分勇武同和理非

幫手推

尋日nketiah 聯賽盃leeds入波

Cls

推啦仆街

好想出黎擁抱你

奧斯爾同k31咪有排都唔洗出
奧斯爾又unun腳打機

新作客都係印奧燒

唔好

足球王朝

訂左未

一早落哂

好撚靚

呢季都唔知出到幾多場

因為咁冇得踢
仲要街都冇得出真係好慘

全職直播開台打機

倫敦達哥

請人斬自己

一定係

可以瘋狂call外賣雞
由朝玩到晚由晚玩到朝
出返來個樣變左70歲

另類罷工

可以同雲加一齊養老了

奧爺爺

legend

法國黃背心運動 支持港人反極權
無國界社運報道

法國黃背心運動在上周六進入了第40周。這次巴黎游行的特別之處，是黃背心運動高舉支持香港人抗爭的橫額（見上圖）。

同時，黃背心在其面書上發出號召，聲言下周六（17號）的游行，將正式以支持港人的抗爭為主題：

“拿出所有的雨傘！☂

香港有超過200萬人走上街頭。

他們甚至開始舉行歷史性的總罷工。

每天都有示威活動，參與者決心抵抗壓迫和威權。

和黃背心運動一樣，大批抗議者遭到逮捕。

香港人的抗議是為了保持他們的身份和自由。

讓我們一起來聲援這個有條不紊的抵抗吧。

香港人用雨傘來抵抗催淚瓦斯、鐳射和警棍，讓我們向這種鼓舞人心的創造力致敬。這兩場民主運動雖然相距甚遠，但卻遙相呼應。

讓我們不要錯過這個歷史機會，讓全世界看到法國的黃背心運動支持所有的民主運動。

8月17日會有眾多同路人加入我們，別忘了帶上雨傘！
我們將在8月14日（星期三）一起製作海報和橫幅（法文，英文，中文），時間為18：00到22：00，歡迎大家參加。（聯絡我們瞭解更多細節）

歡迎法國所有組織聯名支援和參加這次遊行！街頭見！

👉giletsjaunes.placedesfetes@tutanota.com ”

（

香港人不孤單！

另外，法國的團結互助工會（Union Syndicale Solidaires：）分別在8月2日和6日，發出支持港人抗爭的信函：

“2019年8月2日，巴黎

親愛的兄弟姐妹：

團結互助工會完全支持你們為保衛和改善香港的公民和民主自由所做的努力。面對無法避免的鎮壓，我們保證站在你們一邊。

祝你們的集會、示威和罷工好運。

感謝你們把抗爭以及國際支援的最新消息發給我們。

聲援這場勇敢的鬥爭比以往任何時候都更加必要。

法國團結互助工會”

有冇一齊過來分享下抗爭心得，
順便體驗下香港前線啲煙同棍，
機票酒店來回食宿你當月份糧香港人全包

六日子只會出得起五毛

班狗個記招廢到
啲問題無point
武警係警車入面無問
疑似公安無問
啲問題好似助攻啲狗咁

個勢係佢地度

利物浦讓半一

次次阿侵一講完唔理香港之後就會有共和黨人出黎支持香港

踢波都有贏有輸
反正佢地講既野都係一樣
無謂回首過去，集中816 817 818好過

We see you are waving the American flag陳雲有食藥係幾勁

游生講返波

原來簽Tierney係一筆過俾晒25m

所以要忍痛割愛義和脾了，
不過都好耐冇見會然義和脾了

好似仲有錢剩
應該冬季有目標

首先要甩燒梅兩件負資產

梅埃及先啦

接機都唔比

唔緊要 國際間有noise就夠 都唔夠人佔咁多日

法庭又話俾入

We miss u 2&b

比公司炒鳩左，啲錢用得7788

咩事炒你

俾著wilock一個轉身過左了

仲慢慢背龍玩後腳

放左兩個月抗爭假，上面有人夾硬寫爆左我份ap

只係唔俾示威外示威，機場保安做多咗

全職社運

做邊行

財仔

真係唔識人撈財仔，幫唔到，sor

真人勁有錢

係咪牙奶開

佢自己放數

我知，就係幫唔到佢r撈

三線？

有條撚，比人斷水，仲要呢兩個月比撚哂啲錢出去

法國阿狗手足真係當我啲錢係無限

基達傷咗，對我地又出唔到

Daddy

阿狗手足特別高質

迷燒是終身任務

我唔係好方便講，係我全家都自身難保

牙跛

可能愛蛇一個唔該就賣咗

咁撚大穫

咁等埋月尾

佢琴晚先同我講印左auba

手足

俾呀爺搞

巧耐無見

偶像
仲有無屌luluman

迫害小妹

係咪剩係得呢樣野

所以我係真係搞唔撚掂

呢樣野已經係偶像

獌件雲加真係幾勁

牙叔勁過佢啦

以為係你長期機場醫院兩邊走

機場點？收工去

牙叔世一右閘點同

本身世一右翼，被爺爺愛狗迪害

比狗出返黎都驚唔夠牙叔爭

好大隻

好威猛

雷欺幾時出得 有無消息

OFFICIAL: Lyon have reached an agreement to sign Jeff Reine-Adelaide from Angers. Now he just needs to pass a medical this afternoon.

Arsenal could also hijack the deal if they feel he's worth matching the fee for due to a clause in his contract when he left the Gunners.

大隻過auba

Whenever 上場都後備

未來阿狗+英撚隊長，雲比沙加返屋企食蕉啦

柏g都係打後備算啦

雲狗愛賊 好彩阿叔有料

Diu

應該對猁先有雷欺

對猁

牙蘭

牙叔 papa 雷欺 牙夢

細爆 拖囝 炸彈狗

屁屁 牙羊

拿卡

隊長xhaka呢

過咗轉會窗，買完都要借返出去

後備做啦啦隊啦

5點收工 我瞓到6點幾
lunch都冇食

大戰球王都唔出

點解仲未兜你

咁細爆換沙卡囉

我係等佢走咗先訓的
同事又冇棟灰

機場咩環境？係咪無咩特別事？收工入

好波

如果對般尼 clean sheet 我諗唔會有 luiz

全靠付小哥 中國人不敢再來港

Ok

大西北手足表示條街仲有好多蝗喎

隔離利迷合力整左封公開信上reddit, 置頂左同幾多討論，如果有熱心巴打睇下封信對你地球會岩唔岩用可以隨便攞去改黎用

屌

要做普狗了

愛狗契仔nzonzi淪落到去火雞

不買埃及人了

Hey0

Bellerin

Iwobi on joining Everton: "The offer was too attractive for me to turn down. The manager was telling me: ‘There is a spot for you, we will take care of you’. Basically, all the things you want to hear as a player"

我可以幫你放埋出黎

又背刺

荃灣手足俾人斬到咁 點解仲要放過班仆街

兜口兜面都叫背，你老母個頭向後架？

咪po呀屌你

一下刺死你兩個，Double kill

留意到係禾比條垃圾回傳回到咁閪

死鍠狗 兩姓家奴

又過夜？

入到再講

佢喺波爾多教緊哥斯尼踢波啦
典會無錢

我刀系

域總

過左咁多年仲跑得郁

屌你點拎牙星期五咁多cash擺邊牙

撳左atm 先再去櫃面攞

佢好易認

仲話禁錢禁錢
十萬你有無呀！屌你老母！

其實你淨係去排隊已經有作用

十萬我地大把手足有

阿post全部成功人士

要

?

邊個黎

鼻祖你都唔識？

完封咗
太撚煩

唔怕老婆打我同2和b輸賭10萬
話人十萬你有無呀 屌你老母
賭輸左走數
新會員唔知？

今日做完野真係好撚累 但又想落去支持義士

抖
禾都抖

大是大非當前特登搵番呢啲舊事嚟引戰
乜撚嘢居心呀？私怨就躝返出去啦屌你

自己割完我哋但係又要間中走入嚟9up

我block左鼻祖條垃圾
佢講乜

金毛仔比人起左底

都落了

鼻祖：唔怕老婆打我同2和b輸賭10萬
話人十萬你有無呀 屌你老母
賭輸左走數
新會員唔知？

問你十萬事件之後仲有錢咩

佢都好慘 成日要r水吹引戰先有人理
咁得閒其實真係出去發下夢啦叫佢

7月14燒街衣好正常

ssp

大撚把錢啦 日日都賭波 有心

都係煙，無須分那麼細，
祖先可以食住過期tg先

妖人 Balugun

請禾食水煮魚 禾黎支持廢青們

On this day in 1996: Arsenal signed 20 year-old midfielder Patrick Vieira from AC Milan for £3.5m. #afc

我副身家得返3位數

帶啲女黎得唔得

辣殺

矛all in熊發國難財咩

到而家仲未搵到大陸佬部電話
會唔會有公安執返

原來今晚歐超

比人拖緊數 接近100K 哪有錢?

唔係牙叔 今晚就禾地踢了

愛狗嘅錯

愛狗躝未 咁撚廢

因為啲噤on9嘅原因少咗兩球員燒重要好緊要

禾地青訓有兩個朗拿度

你有成堆女

又尾

下場會唔會電欺papa 雖然chambers表現都合格

抵啦

巧想睇電欺free kick 直入

好耐冇入啦

分一兩個黎

拍g part雷欺

電欺會唔會瘋狂上去助攻

想睇獅子搖頭多d

想睇細爆拍電欺打中場

入球大fat fat

打fifa試下影分身

傻撚左 燒衣都出tg

其實高層係點做決策
係咪是但人多就出tg

見到人聚集就射

橙旗添仲要

季前應該預埋佢，龍格堡點做嘢

跛巴真係幾靚仔

想睇細梅電欺埃及

有時舉完唔開，有時唔舉又開，好難捉摸呀

好撚癲

荃灣手足比人斬到咁...

虛質實之，實質虛之

Dllm

好似得你唔知我係邊個

你同我講錢

7月14 燒衣都催
依家佢地仲有冇拜 關公

燒衣燒快d

主場/ training 都踢唔到？

入唔撚到呀屌

呢排係尋晚到宜家？

射乜撚啊，係度

燒衣都趕
痴撚線

nowtv個攝影師向緊王家衛致敬

DLLM 其實仲有幾多貨未射

琴晚留守都有 今日下午都有

劈炮會收返
要還證

咁我又冇

唔好睇少我廠啲人姐😏

冇人都射

拖蛇20m生意額一個月

痴撚線 啲唐樓應該食哂

矛啦，比黑警搞到生意差左

又射乜鳩

覺得縛環球時報記者會係轉捩點
用黎爭全大陸支持同令民眾覺得出師有名
大陸又用黎玩民族主義

房間肥佬我屌你
手足買波衫無折

舊區圍城，d煙好難散

南亞佬奶左野
蝻打狗啦快手

真心痴撚線冇人衝擊都想掃晒成個深水埗

仲買波衫買裝備玩online驚好過啦

燒衣刀吾脾

多既話我可以幫手

定佢地睇到我地睇唔到既野

老實講依家都唔係裝備問題

植髮比多左錢？

我幫你keep住啲人仔先啦

比我

我平日都係擺屋企

on99黑警

擺我背囊

kitroom之前10月1賀國慶架喎

加拉塔沙雷和羅馬就尼索斯租借交易達成協議，此前有傳言加拉塔沙雷對艾蘭尼有興趣，而顯然現在他們已經找到了他們想要的球員，不是艾蘭尼。這也意味著，艾蘭尼大概率將繼續留在阿仙奴。阿仙奴去年3月份竟然與他續約至2022年，目前球員與阿仙奴還有3年合約，球員如果不願意離開的話，俱樂部也無可奈何。

日日都搞大大獲先開心
啲狗咪由啲人燒下衣囉
幫佢地積福咋

佢地係咪真係見到D大家都見唔到既野-_-

利申無幫襯房間

d差佬真係以為有中共撐腰大撚晒

我銀包好多空位 樂意幫手

銀包擺到十萬美金

依家的確係大撚晒, 俄佬差佬打女示威者都要停職受查, 香港乜撚事都冇

認真幾十萬點拎

去銀行櫃台拎

佢地都無腦
中共接收左香港之後
實搵大陸人做哂佢地啲油水位
成班都無腦

RICH, 禾呢D得幾十蚊就矛京過

真 都無乜辦法
又話要法治 但差佬又人治 on99

唔駛提出黎而效果一樣

仲有28年玩
而家4-5x果d話撚之你

佢既法治個概念 = 違反法律就等我治你

比黑警佔哂成個ssp

陣間又求其拉幾個街坊返去...

銀行櫃檯拎
之後佢地有個數鈔機數銀紙
你最好拎個公文袋裝

成個ssp塞哂

北菇點做生意呀屌

你成日幫襯yoyo

小妹仲係處........

岩岩內街勁多鐘仔㩒 成街粉紅色
雞蟲叫叫下雞聞到tg

lm

咪on9啦

發生乜事無人亂射加堵路

驚鳩咩 我成日都咁做 又唔見我比人擺上網

撞鬼

要繼續養

你816咁做絕對有機俾人擺上網

儲到1M既機會率好似低過比人斬

宜家係咪全香港都無黑狗行beat

As of early this afternoon, Arsenal were still yet to respond on this issue. They contractually have 14 days to make a decision, without their sign-off, Jeff Reine-Adélaïde's €30m move to Lyon cannot be concluded.

5m ， 用deca 大泳鏡盒裝一流

深水埗啲食肆真係多得啲狗唔少

All rich duck禾係窮撚

冇乜再見到軍裝, 見親都係帶PTU帽果D

一舊錢5m, 幾十萬佢會比袋

我屌你老母死黑警 人地住唐樓 好撚多窮到仆街既人連冷氣都唔捨得開 樣樣慳得就慳 係咪痴撚線 出黎隻揪呀 屌你老母

你刀係腦細

深水埗啲廢老由藍陣轉哂做黃陣了

真係痴撚線 唉好撚嬲 要出動了 屌你老母臭閪

路狗

原來會比袋
我仲成日自備公文袋

真係痴撚線！

佢有冇屌?

去開邊間

c9 well educated

有個阿叔話：屌，落街買個生果都被佢捕到（中催淚煙）！

屌你冇都拋佢啦

散哂喇喎入g場囉

真係無性架wo 屌你老母 係咪依家咩都唔撚理就要放彈 係咪係條街屌兩句口角都要放 痴撚線 個邊好撚多人真係連冷氣都唔捨得開你走去放蛋

每次大型場地佈陣都有搖控飛機，有咩辦法可以摧毀/干擾到？

有個fd住緊鴨寮街劏房

直播個c9講得好好
煙就係你放 d樓外牆又唔係佢清
屌佢老母

利申 米8入樽跳上去拎落黎 去鴨療街賣俾收買佬

直播個c9先尾機
講野仲清晰過議員

啱先睇YouTube見到羊嘅j片，仲係唔多慣羊著住阿狗波衫

仲要搵人payme 10蚊先拎到一舊出嚟

黑警每日都要搞㷫市民 屌佢老母臭閪 你當值既時候唔好怪人係返你屋企放蛋 俾你地屋企人親身體驗下

唔識用payme

最窮個時試過叫fd係櫃元機到過2蚊 岩岩好可以㩒到100蚊出黎用

屌你睇live班狗去哂邊 換撚哂裝備準備出去

班狗撞鬼?

.....

我今日想入銀行涼下冷氣 一行入去門口個職員就大大聲話 有d 人睇個樣都擺明無錢都唔知入黎做乜
我心虛即刻頭dupdup 走左

我最窮試過得幾百

仲要廿幾卒

今晚鬼撚到 係咁射 無人又射 有車又射

有啲職員見我生得後生都串串地

啲牙婆牙伯巧鏟幾廿碎人

根本亂放TG

咁後生禿頭真係幾慘

希望係藍屍

試過係m記汁2手薯條食 俾d清潔阿姐一路口upup 一路啤住

搵counter 攞

冇裝落緊ssp

好多成熟既年長人士

咁射法藍都變黃了

返六日既藍屍就抵撚死

一定轉黃

所以話沉日機場個克警俾人打都抵死 周圍辣火頭

見你地咁有心 以前唔再嗌你地阿狗了

無哂狗 好撚和平 唔去了 又要換返衫 哂撚哂我d保鮮紙

我琴日喺機場先同幾個阿仙奴巴打喺機場 邊忽冷氣

奧巴嗰個

機場有冷氣 所以係冷氣軍師

屌你地老母 排斥毒撚 去親都係自己on99周圍遊

一陣又出過黎架啦，第一日玩咩

其實換澳元，英鎊幾好

澳元抵玩

英鎊都幾博

乜野黎呢隻 鍵戰成日見到 好撚柒

一齊換rmb

換完all in喜茶，海底撈

cnn投票中

大陸狗最鍾意用

咩名呢隻野 低級趣味

咁愛支那
換佢地亂印既陰司紙

識野wo ching

依家去mr porter買野用英鎊好撚抵

我諗英鎊唔會再跌掛

D南亞 講廣東話咁撚正既：黑警 死老母～

證明我著阿狗波衫出去會幫阿狗挽回面子

傷殘 影撚衰哂

咁你琴日點解著鍠狗

認錯人

傷殘都出

雜種

比施亞甘覓腸污染左
我係一個壞左既阿狗

屌你又咁耐唔撚上水

你係尋日另一個跛仔？

300k又可以射波

個個都話換美金，點解冇人換人民幣

me

屌你老母全日食得兩個飯團
餓撚到含家產

我地本身就收人民弊啦隊長

你咁大隻驚西咩

點睇都係大隻K重要D啦下話

CNN投票

之前68-69入左大堆yen依家fat fat

dllm又jer

不了

我要睇燒喂波比PLA組合

隻狗講野好似司儀咁

笑撚死ssp個黑警

揸咪狗都開始失控亂鳩講野

1對1既可以諗諗

唉矛入牙

我出糧比下面就出人民幣所以要strong hold人仔

全世界逼害阿仙奴

不要再說了

你撚走人

聽唔到呀 大聲啲啦

btw 同佢出黎傾未

你想做下一個域子

機場通宵留守目測10個都無

我無懼惡勢力

啲狗真係失哂控

2級歷史建築

又入番去落閘

陰陽眼朋友表示深水埗陰街坊已憤怒

又笠水

觀塘痴緊磚

抖番日星期五去攪炒集會啦

點撚樣食

焦土

同我地鋤DEE

cls小食店

換盧布

催淚魚蛋

黯然銷魂魚蛋

死俄狗

花過一次啦

天水圍

係你契哥
唔該尊重D

呢粒魚蛋 食到人感動流淚

個老細本身都藍藍地
而家應該轉黃

唔識講
番藍田食野先屌
好撚肚餓

先撩者賤

啲嘢仲點食

還掂都倒，
用d黯然銷魂催淚魚蛋,
掟入去請班狗食宵夜

呢檔係邊個位置?

一陣番將軍澳燒衣

小心

呢d時候入去cow女最好

吹下水
交換tg就有下場了

似係想加快攬炒

dllm

問親都無人比

著阿狗衫梗係無人俾，咁撚柒

我都想牙
但請太多假 要返工抖下

直接拎電話 WhatsApp 好過tg啦 我次次都係話下次可以約埋一齊坐車去唔洗咁悶 去到又可以多個照應

Aubaxxxxxx

下次試下先

on9
我見到牙狗衫都扯扯地

我著牙朗都無人比

Gay

收到風有位絲打日日對住禾比捽碟

又拎槍指人
屌你老母閪

牙朗過氣喇
新時代係屬於巴丁嘅

其實遊行示威同落夜場cow女一樣巧撚刺激 遊行d女女帶哂口罩 睇唔到全相 夜場黑曼曼 睇唔清d女女個樣 永遠都係要等到食宵夜個刻先知 呢種感覺巧正

大陸子有埋電話都唔識去馬架

Yes

仲要聽講係新聞主播

cls

另一個黎

我寫落筆記先

書呆子

你毒撚咁一個人行咪扮

我嗰邊堆人
不下5個喺呢2個月拍拖

咁我覺得tg聊驚嫂好玩d
明買明賣再引佢上吊

我自己都冇sick
點介紹

你係咪用我張相做icon

拿呢個我buy

機場有條女好正
如果無女實狗衝識佢

厹

實戰效用係負

咁大枝發光物係前面舞會干擾自己

輕鬆下啦

yup

沖啦
得把口

好撚幽靈喎你

你撐警

點解得返我地互含

David Luiz on Martinelli: "He is a young player, he's talented & everyone speaks very well about him, everyone is excited because they know he has the potential to become a fantastic player soon & in the future" #Arsenal

David Luiz on Martinelli: "It will be good to work with him, try to help him & also give him a bit of my experience in football around the world. I hope we both can do big things here" #Arsenal

啲老屎忽好難講

有無人有關注香港球迷會facebook page 單野？
雖然唔關呢邊嘅事

岩岩除左口罩 唔係好得
但帶番就幾靚既

你未鳩up之前巧多人
比你拉低哂

戴住屌
有啲av都係咁

幾時同女神表白？

邊個

股災即將開始

身家準備

想知

大家有共識 默許左 唔須要表白了

咪搞事拉

周圍同佢d fd講佢係你女朋友 講講下就係架啦

之前嗰個定新人黎

我以爲佢屈鳩你

我咪係

星期日晚有冇毛手毛腳

佢係邊撚個

血精

搞走其他高汁阿迷牙

有我抗衡佢

55

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

如果真係小妹就唔好走了

j緊佢

原來和理非黎
哂氣

尋日最錯係喺記者面前打人
比佢講乜都錯咁

同開遮一樣 只係用黎凝聚

On9 Post

agger

做嗰個係鬼咪仆街

佢話返我唔喺現場做冷氣軍師先好笑

佢想像力豐富到話鬼捉鬼都知on99

我夠係

黑氣石正選

Arsène is NOT Arsenal
Hong Kong is NOT China

#WengerOut
#ChinaOut

我係女

Antoine Griezmann @AntoGriezmann
@Arsenal 2023

Alexandre Lacazette @LacazetteAlex

Je suis ou ?! 🤨
Where am I?

Antoine Griezmann @AntoGriezmann
回覆給 @LacazetteAlex

2021 :
@premierleague ✔️ @Carabao_Cup ✔️
@ChampionsLeague ✔️ SuperCup Europe ✔️ Mondial des Clubs
2023 : Huddersfield 23.5 M 😊👍😎

今季仲會有第4套波衫

應該歐霸專用

第三作客唔係for歐洲賽咩不嬲

不嬲得三套波衫=.=

以前歐賽好似對襪有唔同

件藍衫用黎打本土盃賽？

ox前鋒都打埋

25基

基佬入5球俾你睇

perdo 好勁。。。

Arsenal x Adidas 2019/20. 😍 [@EditsByRonan] #afc

@Arsenal 2023

@AntoGriezmann

Four million followers! A huge thank you to each and everyone of you for the love and support you have been given me!
٤ مليون متابع! شكر كبير لكل واحد فيكم على الحب والدعم!

換撚哂成隊

Adidas Product Designer for Licensed Apparel James Webb has confirmed that Adidas will be releasing an Arsenal fourth kit for the 2019/20 season. [@Footy_Headlines] #afc

Webb on a fourth kit: “There’s something in the pipeline. The collection of jersey that were released last season, they fit under the FIFA umbrella, but now you see teams like Juventus stepping out. There is something in the pipeline, but it’s geared towards Arsenal, not FIFA.”

豬蛇

利物浦廢到

猁唔出法明奴等輸啦

哇

曼果件好核突

軌個美國仔其實幾勁

我地有pepe

真

有無波衫鋪收AE?定nike adidas都唔收？

本身都迷佢 但一諗番起佢上季贏我地拎歐霸講左啲咩

黑氣石存在感低到

35m出到貨真係

猁po狂屌黑氣石

佢串完憎過佢一排，可能當時開心得劑
佢無剷草算係咁

反而要險簽隊西瓜恩提佢

唔走應該變legend
阿狗n年冇legend

厄齊爾

射波界legend

究竟佢有咩吸引到高普

藍斯

黑氣石

1:1

一出左廢奴即刻唔同哂 痢勝利11人

有冇手機link?

蘇馬有陣爆炸味

12m

兩隊踢足120分鐘

垃圾車 咁都羊唔到

正

又唔係我地接

少年警訊滅罪夏令營 冇參加者被迫取消

個市又針 國難財

簡迪真係勁撚到痴線
沙卡真係同佢差幾班波

其實車狗踢落都幾勁 係後防偶爾自爆

英人

dllm阿仙奴香港fb group， 唔俾講政治，又任人講殘體同用濕鳩譯音，仲話自己official

我都見到

好撚眼訓

今日好似全日都係勇武訪問

入面d自稱馬拉仲喺度屌香港人迫人喺個group講繁體/廣東話，十足十d蝗迫香港人講普通話同寫殘體。

真係開左槍？定係隻手郁？

似開左

單手揸槍 開左槍既話 後座力無咁細
同埋槍口位會有火花出
所以照睇係無開到

如果無彈開槍會點？

無彈開槍咪無火花又無乜後座力
如果真係開槍 都係無子彈下開
因為佢咁既情況下開槍都好難錨人

但係開左無彈有無可能性

其實個group唔係香港group黎？
簡體去番微博啦

多個角度睇件事 幾好

好似有人話個下後座力
係佢比人撞左下
我都睇唔清楚

無
因為第一樣野 每枝槍就更時都會full load
當你執勤時 遇到危險係預你一拔槍 擎槍 開槍
成個動作流暢 唔會預你頭6飛要入彈
所以正路係有實彈係入面 所以應該無開到槍

我都知正路會上埋彈出街

但有人話人群管理個陣都唔入彈
怕比人搶槍
知唔知真定假架？

係wor
幾勁旱
呀記d人硬係有種軟弱感
幾時出番個韋拉呀

跌穿25000

條友on9 叫佢去搶枝返黎
即刻比人啪低左啦
點會無彈 除非呢兩年改撚哂啦

我同意 槍係保命用 一定有彈 無彈點保命

話講「正字」唔「尊重」喎

Jeff 25m
愛狗用都唔用就幾m賣走

收皮啦佢地，見到d支那人racist就唔理，見到香港人叫佢地支那人就del comment

愛狗鬼嚟

爺爺

愛狗從來唔係育成教練 依家入咁多幻幻預左佢走

今日睛朗真係
真係接觸前線

真心好波

要倒升了

下季龍sir做

躝啦米八

吊牙點搞

嬲鳩雲加買燒唔買佢嘛

原來我老母有bno，不過好耐之前嫌貴唔撚續

無問題 有申請過就得
續領都易

原來有出世紙就可以重新申請 就算你老豆老母無幫你搞過 係過程好煩

我老豆老母無幫我申請 仲以為無行

+1

係架咩雖然我一早續左

《環球時報》總編胡錫進在twitter 發起公投，怎料……

不了 對英國冇興趣
諗緊做北美狗定日畜

日本唔係好難咩

唔係97前冇申請過就一世都冇咩??從來冇申請過, 有皇冠頭出世紙都冇用

之前有POST 教你點樣拎

利條防線差咗咁多 120分鐘都贏唔到車狗

簡迪上晒身

身份證大法?

容易程度:加>日>美

下個禮拜我地有細爆

98年

一世係香港做港奴三等公民

日畜要投資移民喎 我就plan左三年內

屌你車個佐真奴翻生 勁撚到

小氣

冇得去加拉，躝咗去邊？

冇人要，被逼做叻準

踢到30歲，又賤賣過來等退休

見到呢條辣殺著4號就唔開胃

俾自己愛隊撚又真是好傷心的

上季下半季已經係 摩狗冇睇錯人

Iwobi

俾佢係阿仙奴b隊經歷下先 成材再come ar

依家轟中場最勁前場廢到

對的人 錯的時間
雲加食屎狗

On9當時嘅燒同雞士文一定燒la 要怪就怪窮撚冇錢一齊買

黎人捉依隻反雲狗出去

98年真係好慘你地喺英國玩得開心啲

反雲一早勝利啦 想知雲加條廢閪邊到開緊工

又送左250比政府

要燒 但位置上可能要果時打緊翼既米八講緊18m euro炸

米八打翼=垃圾，要打輔鋒先勁

基奧特最撚勁個陣我地都話佢廢，而家車仲要用件廢老版

爺爺乜撚都唔做坐係度1秒既錢都多過你班廢青1個月人工啦

好左啦佢開始用腳入到波

佢靠我地普巴同包皮先有世盃

冇錯

日本好玩唔好住喎

頭女要去

第時去到比架仔屌完 唔要你 點算啊

三十幾萬嗰種？

岩啊 所以阿仙奴依家咪無雲加囉

又邊個反雲呀

屌你老母

過去wh算見步行步

呢個真
職場文化西過香港
重稅+社會保險
本地人處事死板
好多濕鳩文化

日本wh

WH聽講好難變永住喎，除非有老細照

儲百五萬去台灣開鋪頭算

想去職下之前斬人件架妹 巧Q正

呢樣好多香港人都有諗過啦
始終生活質素同香港類近甚至更好，距離香港又近（思鄉問題），平時又成日去旅行
變相易啲適應日常生活

係有哂心理準備 但唔出去見識下又好似浪費左